【長腿台】《皇室戰爭》公會友誼賽19TH!!

【長腿木木的遊戲直播台】
逢星期一、二、四 21:30 - 00:00

今晚我地將會迎戰本地公會會友鏢局!!快D黎睇喇喂

Twitch :

Facebook :

Youtube :